蘋果日報 財經 20200814 星期五

蘋果日報 財經 20200814 星期五

疫情打擊超級豪宅市道
大劉鄰宅8.5億沽 兩年平四成

醫生三日急劈400萬沽貝沙灣

恒指今季檢染藍概念恐炒完
港股通熱門偷步搶高 九毛九升7%

半年蝕77億 續攻港市場
太古強調不會遷冊

銀娛：收支平衡仍言之尚早

==============

8小時前
疫情打擊超級豪宅市道 大劉鄰宅8.5億沽 兩年平四成

■白建時道20號以呎價約8.2萬元成交，有專家認為仍屬「山頂」地皮價格，未見特別劈價現象。
8小時前
富豪難到港致需求跌

■有醫生一口氣放售兩個貝沙灣物業，剛沽出其中一伙，比市價低逾7%。
8小時前
醫生三日急劈400萬沽貝沙灣

■St. George’s Mansions再錄成交，一伙分層四房大宅以1.15億元售出，呎價達5.37萬元。
8小時前
何文田新盤四房戶1.15億售出

■第一城是著名「學生租盤」，惟政治氣氛及疫情影響，細單位租金大跌。
8小時前
第一城月租九千 四年低位

■恩平道50號地下連1樓獲特賣場以月租35萬元短租三個月。互聯網
8小時前
莎莎銅鑼灣舊舖劈租65%

8小時前
恒指今季檢染藍概念恐炒完 港股通熱門偷步搶高 九毛九升7%

■騰訊獲多間大行上調其目標價。資料圖片
8小時前
騰訊績後獲看好 最牛目標$655

■華置中期息派1仙，與去年相同；圖為集團大股東陳凱韻（甘比）。資料圖片
8小時前
甘比牽頭235億入股恒大物管業務

■壹傳媒急跌42%至0.38元（黃框示），為昨日第三大跌幅股份。
8小時前
壹傳媒喪炒 增倉多為中資券商

■索羅斯
8小時前
索羅斯：全球充斥泡沫

■中國銀保監會主席郭樹清。資料圖片
8小時前
內銀不良貸款料3.4萬億

8小時前
半年蝕77億 續攻港市場 太古強調不會遷冊

■中移動5G客戶數目達7,020萬戶，已達今年目標的七成。
8小時前
中移動：美國業務佔比小

■聯想主席楊元慶表示，集團未計劃分拆美國業務。
8小時前
聯想純利增31%毛利率跌

■SOHO中國主席潘石屹。資料圖片
8小時前
SOHO中國賣盤告吹

■網易上半年營業額按年升22.1%至352.47億元人民幣。資料圖片
8小時前
網易半年多賺30%

■銀娛主席呂志和（中）相信隨着澳門恢復自由行，遊客數字會逐步上升。
8小時前
銀娛：收支平衡仍言之尚早

■鴻海發聲明指彭博早前的報道「有過度解讀、標題誤導曲解當日說法」。資料圖片
8小時前
鴻海斥彭博曲解言論

■澳博非執行董事吳志誠
8小時前
吳志誠減持澳博套3億

■利亞零售旗下香港OK便利店上半年同店銷售額按年增8.3%。資料圖片
8小時前
利亞少賺0.5%派息6仙

■惠理集團主席謝清海。資料圖片
8小時前
惠理：部份客戶轉揸現金

■環球智能公佈，首席執行官何致堅昨晚在銅鑼灣遭持械伏擊。互聯網
8小時前
環球智能CEO銅鑼灣遇襲

■香港人這數天為壹傳媒的打壓一同憤怒及哭了，無論是實體買報及買壹傳媒的股票支持，其實是另類公投。 資料圖片
8小時前
【對沖人生】港人作人質 財命要奉上 - 錢志健

■中冶今年首季營收727億元人幣，按年增長15.2%；純利18.92元人幣，增7.2%。疫症處高峯期，有此成績屬難得。 互聯網圖片
8小時前
【何車500】中冶接單情況靚爆鏡 - 何車

■習近平近日批評中國人浪費食物，相信很快地全中國的餐廳會向浪費食物的食客徵收罰款，飲食股會首當其衝。資料圖片
8小時前
【曾淵滄專欄】內地飲食股的隱憂 - 曾淵滄

■黃金有抗通脹概念，如今多國瘋狂印鈔，埋下通脹爆升的伏線，建議投資組合中包含10%黃金。 資料圖片
8小時前
【美股王道】通脹重臨要揸甚麼資產 - 王弼

■外媒話嚟緊星期六，美國貿易代表萊特希澤（左）同中國國務院副總理劉鶴（中）將會進行視像會議。 資料圖片
8小時前
【智取大市】重啟貿戰跌市模式 - 晉佳

■恒指今日收市後公佈換馬，市場焦點是三隻W股會否「染藍」，不過現價再買W股，值博率頗低。 資料圖片
8小時前
【異動空間】染藍實戰操作攻略 - 魏力

■落街買《蘋果》可以影頭版呃like，但成為《蘋果》網上訂戶卻沒有甚麼特別形式可以宣告天下。 資料圖片
8小時前
【經濟客飯】撐《蘋果》就請訂閱 - 曾國平

■安樂工程主席潘樂陶。 資料圖片
8小時前
【會師中環】安樂工程核數唔安樂 - 神仙丁

■買壹傳媒股票，對公司營運沒有任何助益，只會令投機者得益。 資料圖片
8小時前
【一分鐘投資筆記】不要癡心錯付 - 徐風

■美國財政部上周五宣佈，制裁包括特首林鄭在內的11名中港官員。 資料圖片
8小時前
【港朝換代】11名中港官勢淪棄卒 - 大灣區國舅爺

===============

最Hit

36分鐘前
【打壓港台】林大輝接任顧委會主席 趙應春蘇紹聰加入成委員

15小時前
【岑建勳女兒疑企跳】岑寧童爆情緒失控真相：未見警察之前我都冇事

25分鐘前
【全民惜食瘋】Rap歌文宣洗版谷習總新政 專家：精神運動進入極端

3小時前
【街市老鼠飯堂】未見再有豬肉隨地放 老鼠曱甴繼續現身

3小時前
【港版國安法】狠批港府拘捕黎智英 特朗普：可怕事情

11小時前
秀茂坪街市檔豬肉隨地放 老鼠「開大餐」如入無人境

4小時前
【80後患癌】33歲確診晚期肺癌 四年來如常返工去旅行 醫生：存活五至十年一啲都唔奇

31分鐘前
中年漢離奇倒斃油麻地公園 警追查揭謀殺案拘兩人

9小時前
【中美角力】美國正式要求孔子學院登記為外國使團 蓬佩奧：北京大外宣工具侵校園

===============